全體香港人一日唔肯歸順共產黨，肺炎都冇可能清零

唔清咪唔清照常生活

提請人大釋法，歸順支那寫埋入基本法囉!

唔清咪唔清囉
根本得啲支那狗先想清
成撚日諗住開關去支那唔洗隔離

正常人根本就唔需要驚呢隻弱感冒

攬炒